［開心大發現］原本深圳地鐵真係轉咗可以用QR Code入閘

控制人流呢招真係一流

仲要得一部專門比人掃qr

祖國科技牛b
香港同胞要多上祖國見識見識

咁而家係冇咗定點？